好撚感動 今日10點嗌既人數至少係沉日既7倍

沉日完全係得我一把聲得我一個嗌
我諗住我呢邊啲離地中產都唔會再理架啦
點知今日我嗌完之後 竟然有個男仔跟住嗌
佢連續不斷咁LOOP左「光復香港」接近20次
跟住先陸續有多5個加入 聽到AROUND 7把聲係咁LOOP「光復香港 時代革命」

大家都叫得好大聲
雖然我FEEL到我地之間既距離都好遠
但我都好清楚咁聲到哂你地既聲音

比啲掌聲自己
「光復香港 時代革命」

青衣冇人理我呀屌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家唔好驚做第一個嗌 你嗌左就有人跟架啦

光復香港 時代革命

良田 叫足幾個字

真係好感動

我原本完全冇抱希望 會有人一齊嗌

我呢邊相反

未放工 屌

奧運都冇。。。

荃灣有

尋日

多謝大家

好多人今晚出左去

冇下次

長安巴絲好厲害
香港人加油
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

比D時間
聽日一定會有人應你

我長安好多人啊

元朗，叫既人多左，時間都長左

荔枝角都無啊屌

佢地自己jam
唔侵我

我尋日都係得我一個嗌
堅持落去就會有架啦
由自己做起

希望你唔係嗰啲將「而家/依家/而今」打做「呢家」、「咪係」打做「未/味係」嘅人

有個男人嗌暴徒，之後有個巴打嗌五毛
轉數好快

康城叫咗成15分鐘

推

係咪個個去哂集會，
自己嗌咗10分鐘得兩個人應我，
定我嗌得太細聲

彩虹差啲喎嗌咗兩轉都冇人理

藍田今晚嗌得好齊 終於攞倒個節奏
雖然間唔中有人講粗口 但好快收咗皮

堅尼地城好少人嗌

荷蘭街，嗌兩聲就冇左聲氣

長安

黑警還眼

彩虹定坪石

元朗越黎越多人叫
叫足20分鐘

深井叫足半粒鐘

青衣宏福嗰頭都叫得好勁

小西灣成區都嗌緊

Ching 你邊到？我聽到長安個邊有

係

今日好撚感動

好波

將呢樣野變成習慣

長發長安青泰苑好響喎

彩雲

華富今晚好撚猛
嗌左就黎半個鐘

觀塘冇人理我啊。。

藍田都有

今日反而冇

去哂集會啊 你地留係屋企

push

良景新圍表現唔錯，其他地方要加油喔

今日冇乜人嗌喎

出晒去metoo集會都咁多人應？

天南勁揪！

巴打邊到青衣冇人應

可能去哂集會

我長衣南，自己一個

屌我狗屋對面，得幾個叫

德福終於有喇屌

屯市

MOS 叫到宜家都有

叫撚完比人屌，土瓜灣

康城今晚好勁

慈雲山係毓華街食緊飯都聽到出面叫得好大聲
差d忍唔住係間鋪入面一齊叫

長安邊到多 利申 巴士站上面

集會完嗌到黨鐵站

牛頭角人表示無感

好多人嗌 嗌到藍絲老豆老母屌晒鬼

我青衣南都冇聲

繼續努力 只要堅持 人數愈多就會愈多人敢叫

屌出曬去遮打啦邊有人應你

邊頭? 康寧叫到拆天

我酒店明明住好多黃絲

狗屋對面應該叫得好爽先係

月華

有人大叫屌你老母

成個範圍都有 一開波就狂9叫
仲聽到有廢佬話好嘈呀 冇人理佢

都叫左4 5個字

越黎越多

世界是個回音谷，唸唸不忘必有迴響，你大聲喊唱，山谷雷鳴，音傳千里，一疊一疊，一浪一浪，彼岸世界都收到了。凡事唸唸不忘，必有迴響。因它在傳遞你心間的聲音，綿綿不絕，遂相印於心。

西灣河冇人應
1045一齊嗌啦

藍田啲廢老一定好嬲

前幾日都冇聲 今日去metoo不在場

我灝景冇人理
好彩有長安同青宏手足幫手

良田唔係何君堯基地？

中環地鐵都好多人嗌 只要有一個肯嗌 就一定可以感染到其他人 好感動呀

攰啦大家
聽晚繼續 精神支柱黎！

觀塘山上面d 村好多

上水好多人叫

青衣村屋區，剛剛有叫
但得小貓三四隻 但好近！
加油呀村屋巴絲！

月華街冇人理我 得我一個係到9叫。。。

有冇西營盤人叫

叫到屋企個廢老問樓下咩事
佢話唔見樓下有人

頭先太子嗌
有一個巴打應我，多謝你

冇錯，唔好淆，一起嗌

好，但我可唔可以去你嗰邊叫，山景好靜

頭先係西環尾叫咗好多人應

對唔住我岩岩去完metoo 集會係青衣城街出嚟，聽到有絲打一個人嗌，但我身後有個廢老，我唔敢回應我好廢

無可能㗎
大家唔係出晒嚟嘅咩？
唔通遮打全部都係babykingdom嘅人？

誠意邀請大家去何文田嗌 事因小妹好想嗌

頭先係東涌綫都有幾個妹妹帶頭叫，然後全個車卡嚮應，環回立體聲，好正

try this tmr

嘈住小朋友同老人家瞓......

靜撚個太空

我果邊聽唔到翠屏嘅手足叫

我樓下成日叫dllm

再接再厲

琴晚第一次咆哮。得兩三個人。今晚多左人。即刻覺得好舒暢。

Push

青華苑好多人叫

好嗌得丫大家

721
811

同車

石門…嗌左半個鍾。條廢佬係度訓教…我都想嗌。石門絲打們，你地真係超大聲，下次等我加入。

馬鞍山叫左半個幾鐘

西環有兩位絲打叫得好大聲
加油

頭先去完metoo集會返屋企
聽到有個廢中話叫個啲人痴線

我南區都有人嗌

我喺荔景地鐵站內聽到 係男人叫先 妹妹響應

我估你青衣南

十點無論係邊都嗌

牛池灣叫完光復香港就俾個麻甩佬屌，牛池灣巴絲好L冇雷，昨晚都有幾把聲

大窩口，今日終於有人嗌
本來叫得好開心好多人應，點知之後有條仆街勁惡咁叫人唔好嘈

堅持落去
繼續宣傳

五大訴求
決一不可
沒有暴動
只有暴政

黃大仙

近10點 青衣城返長發
聽到有人嗌 不過啲聲好遠
周圍啲人以為幻聽

如果今日遮打就係總動員咁就好少人

我屋企對住解放軍宿舍，仲有其他民居，大家覺得應該點嗌？我嗌都驚佢地偷拍

我都覺應該早啲

申請左青衣獨立未
Anyway 加油巴打 keep住嗌一定會有人join

咩位置

我長康果頭唔係好聽到

一係出碼頭嗌，碼頭好多人

屯門巴絲 加油
尤其近碼頭 係少人啲叫

屌 岩先我都聽到 仲要係2230

PS 咁耐以黎第一次聽到

今晚嗌左好多次句句都有人接喎！
西營盤巴絲好野！

太和有大聲公 同叫到23:00而家

有嗌 但冇人應

位叔叔依兩日都有帶住嗌
見到既，快啲去食粒喉糖
聲到就黎沙埋

好似係我

鄰居

奧運人
聽日一齊嗌到啲中產覺醒

準時出去聽，一隻字都冇

利東好野 叫到十一點

過咗時間

小西灣嗌足半個鐘

紅磡無人應呀

龍門居好似去左陸運會咁，叫口號齊撚到

德福花園既手足好波

嗌多幾日，多d人知先參與到
紓緩壓力之餘又可以提醒自己

烏溪沙呢邊都有
今日勁大聲 好撚感動

北角

佢基地正確係叫何福堂良田村

屯門有另一邊又係叫良田 兩條屋邨既名黎

有無柴灣手足

咁又冇咁後喎

唔緊 總之
香港人
加油

碼頭呢邊有叫，不過唔多

灣仔都有，但太零碎又多遮擋。
無屋邨嗰個震撼力

美孚噚晚同今晚都有，都 okay 大聲，噚晚有人嗌「五大訴求」時，我隔離單位個幾歲小朋友都識得回「缺一不可」

十點唔好停

將軍澳呢邊日日都好多巴絲嗌
我樓下仲有把小朋友聲
晚晚準時喺窗邊一齊嗌
好温暖

屯門富健龍門巴絲好正

龍門居落晒樓屌7廢老 撚狗

康城！

尋晚麗城嗌到有警車

海怡半島二期有，明晚繼續👍🖐

寶林都勁

又大聲又夠耐

聽日試多次叫有冇人理先

荃灣海灣、海濱都有

最緊要係等人地叫 之後你去回應
咁就唔會柒

東涌咩事呀？

咁係咪即係好多人去唔到中環
不過唔緊要，聽日再嗌！

荃灣海濱兩個隔空傳情
有警察宿舍所以夾雜幾句收皮

你近運動場？

今晚好勁嗌到閂埋窗都聽到
估唔到深藍區都有呢個效果，藍田巴絲好波

藍田叫足一個鐘

離運動場有大約200米距離

我聽到3把聲 有個女仔好用力

我都叫左五分鐘到！

柴灣好多人嗌

西環好多藍屍

聽到

+1，但阿媽唔俾嗌

大埔富亨好細聲 大家好怕羞

大家集中10點叫先有氣勢
叫到10半咁上下ok

住奧海城樓上 冇人應

大角咀有 行過去啦聽日準時十點

我又聽唔到有人叫收皮喎.. 但係海灣海濱有紀律部隊宿舍就真係好藍

頭先屯門某屋苑成班人出嚟嗌口號

建制派屋苑，但極黃！

收皮係2200場，2215、2230好似冇，但係有小朋友嗌好感到（雖然唔係好聽到嗌咩）

我老母話今日反而少左 可能出哂去

奧運點會有啊

大部分都藍到仆街 包括我冚家

我都係，係西營盤

奧二？

好感動

係啊高層 得我嗌

各位主動d嗌啦，一搭正聽唔到有人嗌，仲諗住要自己嗌晒，點知一嗌就有人即回各位可以主動d,唔洗等人嗌左先架

一大堆中產私樓
奧一嗰邊都有少少聲嘅巴打一齊嗌啦

聽日再嗌過

我個頭好小
得4、5條友
嗌左5分鐘咋

聽老母講我嗰棟有藍屍報狗投訴
今日晏晝啲廢老喺大堂係咁屌嘈左佢地成個禮拜

所有遊行日子 奧海城都係一樣咁多人行就知咩事

巴打得閒夜晚去大角咀嗰邊行個圈啦
嗰邊好多手足嗌

962X總站

好撚正 聽日繼續

冇乜見人報離島區，其實長洲坪洲呢啲地方有冇架？

係咩
般咸道唔係好覺!

嗌到聲沙都冇人理啊

今日大家喺遮打嗌咗

唔好比佢停

做第一個都無人跟利申絲

我住深藍村 無啦啦有人嗌就衝出去 一聽 屌 d人咁撚近既

堅持落去就會有

沉你老母

我沉日都係冇人應

點知咁人咁多人一齊嗌

唔好放棄

愈來愈多人一齊叫

田景要落力少少 我係到嗌冇人理我

原來就係你
我聽到你叫先跟住叫
利申:私樓區好多深藍

經過聽到好多人嗌喎

可能我個邊問題

好有電影感

圍村撚表示冇得嗌

我琴日反而好多

聽晚再嗌

ok

狗鐵車廂內嗌

將你既壓力釋放出黎

10點準時落街嗌

大家加油~~~！！

有冇加州嘅巴打

喂喂，住係狗舍附近既，可以加多句
禍及妻兒

有喎 今日嗌有人應 1000 1015都有反應

係噚
唔係沉

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

遍地開花

半山無人叫

Sor手足今日出左街
手足邊頭？我係碼頭個邊好似唔係好大聲

10點幾好撚多人嗌喎

今日咁多人出咗去集會

黎長宏啦

黃埔係咪無人嗌，咁耐無聽過

我都係青衣
附近日日成堆人嗌

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

今日真係多左，我長沙灣到10:15都重聽到。麗閣村

荔景冇人理
可能係我住果棟樓多廢老+望住個海

返工果陣心好想係地鐵嗌

不過最後都係淆左

10點大嗌如果行左緊急法都仲可以玩，如果夠多人嘅活

話

利東超熱鬧
痴左線

有冇堅尼地城手足一齊嗌

頂天水圍嘉湖山莊無人叫呀

831

有冇人聽到外國人嗌stand with HK

我青華都有人一齊嗌wo

巴打我都青華

今晚堅多人「光復香港 時代革命」

石蔭有無人嗌？

你踢緊波？

下次有人咁講，之後就嗌 林鄭月娥

唔好嘈

Feel到好遠，啲人嗌兩次就唔想再嗌，嗌完又冇另一個人接，巴打聽晚再一齊嗌過

北街有聲

翠屏北好多

可能我好遠聽唔到，我卑路乍街呢邊

預我一個！

深井好大聲

我fd話晚晚有人嗌

村屋唔敢嗌，驚比人打

我樓下經過都嗌邊區唔講啦

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

巴打邊個位

荷蘭街，卑路乍街交界，前日少人嗌但耐啲，噚日多人嗌但好散同兩句就完

奧運0反

元朗有咩

唔好意思借個位

仲有18個鐘

大家唔洗驚柒 有人應自己我地會好開心

真係有？？？
但我聽唔到，好想join

係杏花邨嗌過幾次都無咩聲應

行動正確

有呀，又響又長
回想最初得一兩個人，一分鐘收工
到琴日幾十人叫，玩左三個字
叫做發洩下啦，比情緒都釋放下

仲有15個鐘

開定聲先

今晚啦 我係一期果邊 我住高層都勁大聲

same

可能係我黎

係公園同fd吹緊水

美田手足加油
今晚繼續

屌我都係

網嗰度？

唔好放棄 一齊叫

你邊到？

因為我叫都冇人理

翠怡同海欣都有D聲利申有嗌

推，

琴晚叫完冇人理都算
仲要比老母屌

召集啓德一號，嘉匯，天環，龍譽，Oasis 今晚再黎過

尋日係公園都同街坊一齊嗌

太遠聽唔到你叫

奧一 今晚加油！

真心呢可能我住再上少少所以聽唔到

我個friend住落小小，佢都聽唔到，得佢一個嗌，但都堅持

嘩！教會響應咆哮 9月1日1pm天主教基督教27教堂瘋狂敲鐘 喺屋企都join得！

１小時１８分

巴打啱啱有冇嗌到？

青衣碼頭個邊好少人
好在岩先都有個巴打應下我

今日又得番我一個叫

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

今晚先第一次聽到有人嗌

你邊到

今晚灝景第一次聽到有人嗌咗一句

我趕唔切翻屋企
證明有其他手足